# Trabalho Prático Algoritmos e Programação

Implementação de um jogo inspirado em um jogo de Atari chamado “Mouse Trap”.

Trabalho Final para a Disciplina de Algoritmos e Programação - UFRGS 2018/2 - Ciência da Computação